PS4機主討論區(11) 神之馬壯 #6467 下次請開Post

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
有關購買主機之查詢，請到友Post查詢及討論。

常見 Q & A
Q1. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A1. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。

Q2. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A2. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
更換方式：

Q3. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A3. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

Q4. PSN 同PS Plus有咩關係？
A4. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS4上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所以及的PlayStation®Plus(部份人搞錯為PSN Plus，實為PS Plus)，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS3，PSVita，PS4，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

Q5. PS Plus會藉可否累積上去？
A5. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q6. 有咩GAME玩？
A6. 下面各大網頁都有game list
中文Source:
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

2017年

英文sources
Wikipedia:

IGN (US)

其他網頁

日版sources

Q7. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A7. 首選LAN線，穩定好多

Q8. 保養有無得加長？
A8. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q9. 咩係藍店
A9. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q10. 啱啱成為機主，點登記保養？
A10. 由於Sony官網正進行更新維修，暫時無法提供網上登記。

Q11. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A11. 請閱以下網址

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

PS4 Slim有黑及白色機選擇。
PS4 Pro現只得黑色機可供選擇。

CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
以上3款系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能三者大致相同，並已停產

詳細對比請到下方網站觀看：

官方主要配件簡介：

無線控制器Dualshock®4：

CUH-ZCT2：新款，可用無線連接或USB連接，更人性化地加入正面Touchpad加LED燈顯示，外觀及手感與初代有出入

官方建議售價：398港元

初代有多款顏色及特別款式可供選擇，新款暫時得黑、白、銀(水貨)、迷彩(水貨)、紅及藍六色

CUH-ZCT1：初代，只能用無線連接，USB只作充電用途

動態控制器PlayStation®Move：

CECH-ZCM1G Y：可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

官方建議售價：298港元

PS VR專用射擊控制器PlayStation®VR Aim Controller：

官方建議售價：468港元 (2017年5月16日（二）推出)

攝影機PlayStation®Camera：

CUH-ZEY2 G：新款圓柱型連底座直立支撐架，機能及用途與舊款相同；支撐架可自由調整攝影機角度外，亦便於放置在電視機等各種平台上。

官方建議售價：398港元

CUH-ZEY1 G：舊款方體型無底座，可單純用作直播時拍攝玩家，或遊玩動感遊戲，亦可以配合PSVR進行VR遊戲(必要)

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

PSVR頭戴眼鏡

實際整套PSVR

CUH-ZVR1 H：需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

於2016年10月13日正式推出，官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

直立架Vertical Stand

CUH-ZST1：只適用於CUH-1XXX系列PS4直立擺放時使用(非必要但個人建議)

CUH-ZST2：只適用於CUH-2XXX系列PS4 Slim及CUH-7XXX系列PS4 Pro直立擺放時使用(非必要但個人建議)

官方建議售價：168港元

Initial template was provided by 貓之子 and completed by 蒼月A

本文內容只限Lihkg的PS4機主使用，其他網頁轉載必定追究

神之馬壯 #6467 下次請開Post

BTW
Lihkg LAG到我遲過#1001都可以回覆
仲要分別回覆咗3次都成功

想買部ps4 pro同一套G29連波棍玩 GTsport 同其他車game
想問下去邊到買好？ 同埋有冇啲咩優惠

上個post 1004

放ps4 pro
2X DAULSHOCK4 手制 (有一個手制全新）
FIFA 17
Nioh
有普通stand.

部機玩左10次以下
冇左單. 但一定係行貨機

HKD $2950

Tg:

新 post lm

lm

不如以後都係你開啦

我都會出街架
都係中#1001 果個開好d
最多佢唔得閒開我又得閒就幫幫手

幫朋友問
其實買咗For Honor
但係冇PlayStation Plus 係咪好on9

留名

佢地都唔會開
最後又係你開
不如你一早開算

咁抵做咩唔買

上個post有人買完話好夾耳

係好夾，但唔夾又俾人屌

有無人有咩單機雙人game好玩 同女朋友玩

Sonic Mania 有無出實體版？

聽日PayPal 個40蚊可以用嚟買ps+?

點算

部機耐唔耐就玩玩下自動關機重開

係咩問題？

上網睇 有人話係有一批機有問題

又有人話唔好一邊download一邊打機 就無事 試左陣好似又真係好d 但一download野佢又關機
已過保 點算好

黃金

switch
小小大星球3

你唔online 就唔on9

新手一問 點解我用SHURE SE215嘅耳機連到PARTY 但人地又聽唔到我講野嘅

我女朋友好鍾意玩overcooked同早排送果隻肥公主

想問 有冇咩多人連線game好玩?發現自己玩黎玩去都係單機game

（12）呀貓巴

sorry
唔識數數目

肥公主耐玩性極低

Overcooked 今日行街唔見有得賣
同埋條女話咁低能點岩我玩丫

Lm

巴打有無賽車驚推介

215好似冇咪

Game都未出
等出左先買啦

啱啱玩rainbow six好唔慣手掣，係咪真係有得練架

自己個耳機有冇mic 都唔知

對住個手制大嗌

個40蚊點攞？

可以刷了，開十個pay pal account, 分十次用 ， 每樣野減40

儲50只收10蚊

買50蚊先減40

你仲係好似唔明點玩最爽

PlayStation™Store 夏季大減價，PayPal 帳戶消費滿 HK$ 50 即減 HK$40
到期日 2017年8月23日

即係一定要paypal戶口有錢？唔係好似上次steam咁樣

點解比錢果陣無減到

開幾個account, 分幾張單埋，已經可以好爽皮

一飧卡可唔可以入落幾個paypal acc

Gt sports $468個個鐵盒版仲有冇得預訂？
Psn買多500k點數唔知有冇用

你有無下載到優惠卷

要下載優惠券先

仆街 無下載到

買左Patapon $68

係咪一定要PayPal account 都有錢先得

有無得cancel 左個交易去

我係store到只可以用電子錢包付款?
我本身入面有錢, 咁點先可以轉為用paypal比?

陰公豬，人人慳40， 你比貴40

小心用幾個Paypal係同一AC俾人Bam

如果無信用卡可以點做

最新果個uncharted點解仲未有數位版預購

咁巴打有咩平靚正嘅入耳式耳機推介
唔想用headphone

屌你老母盲撚死全家

買咗FIFA 18

用100蚊買左隻watchdog2

買左dragon age 幾廿蚊有rpg大作

睇落好正但係我英文差買唔落手

買黎學下英文囉

數學家

開幾個ac賺果幾十蚊就以為自己好威

我都中伏
喺paypal加咗個優惠券
去到畀錢都無反應
以為畀完錢喺paypal會顯示扣少40蚊
畀完錢喺paypal一望
無扣少
完全唔知點用果40蚊

有無巴打成功用到果40蚊

我搞極都唔知佢點買先有優惠

你CHECK EMAIL張收據
特別優惠會顯示-$40

拎左優惠直接比錢 自動會用

買唔買NFS好?

有冇人知道點先唔使連信用卡，因為我冇信用卡

邊一封email?

我喺Paypal見到下面咁

但畀完晒錢都係無用

都係扣我原價

佢話你用左信用卡
即係你未預設使用paypal

去電子錢包搵下你預設既付款方法

沙排 買咸濕game唔怪得咁蠢

想問下係咪儲存左優惠就得 唔駛入paypal app撳accept offer?

你大獲啦 咁大聲話Catson

我屌
要set paypal做預設?
我無set到
淨係畀錢果陣就咁禁用paypal畀錢

Catson係舊登開機主post既時候我仲食緊奶咋

難得有VR睇下女
咪買黎睇下
諗住220蚊當買隻無H既H game
點知佢個購買步驟咁煩
畀佢伏咗

仲係見唔到有折扣喎

即係點搞呀

喺ps4啲email度睇係扣原價㗎
要去paypal啲email睇先見到$40優惠

呢個咪PayPal email畀我既收據囉

都係寫全數

照買 買完check返paypal封email就見到扣少咗40蚊

成功例子

我頭頭都係咁諗
但就係無扣少到

睇嚟得我fail

你就咁login paypal
睇下完成咗嗰個交易扣咗你幾錢

都係一樣

但我諗緊係咪因為我經電腦買所以佢read唔到係PSN購物

我隻fifa都係經電腦買 我諗唔關事
可能係你手快冇save到張coupon就買咗？
算啦40蚊啫 玩沙排大力啲抽擊條女發泄下囉

我就係save咗
入到去paypal見到

之後先再上playstation network睇GAME
望咗好耐無嘢想買又見到VR沙排有得J下
就買佢

唉

我都無撚扣喎 明明set好曬預設

但都無扣張coupon錢 仲喺度

you are not alone

見到你哋失敗例子
我懷疑40蚊只可以用落做緊特價嗰堆game度

我係買特價game

痴撚線 paypal搞到成pat屎咁

除咗去ps4 / paypal fb屌柒佢哋之外
都唔知仲可以做咩好了

有無人打電話去屌柒paypal?

我買正價GAME用到

Playstation HK facebook 好多苦主

咁on9既
一D人得一D人唔得

咪係囉 我跟足佢都無扣我coupon

即刻del咗個paypal link佢

我諗緊
係咪過200蚊既會用唔到卷

唔關事

但我買269無減
上面買208都無減

有個108減咗

2B你有無買?

買WATCH DOGS2 成功減左40蚊

我用電話app入 佢要我比錢時登入
但試左好多次佢都冇send個兩步驗證碼黎 登入唔到比唔到錢

你好彩

Add Fund 冇扣到40
屌佢老母

早兩日睇達哥fb promote就話所以game都得 不論有冇特價

驚中伏 成功例子比錢前係咪都係咁嘅樣

達哥夠話買Mirror's Edge啦
根本唔夠50蚊唔用得

個個都係咁
要真係畀錢先知有無中伏

我諗你都係等等先啦
反正張野下星期先到期

頭先用黎預購全民高爾夫都用到

去咗PayPal 求助

佢用咗唔夠半個鐘覆咗我

喺PayPal下面有個聯絡我們
去下一頁之後揀訊息中心
之後禁撰寫
再同佢講返咩事就得

BTW

垃圾Sony

Song 公司

廢過steam個次咁多
垃圾sony

咁搞笑
[img]Paypal即刻入返40入我ac[/img]

仆街 岩岩買完幾日 仲要有lbp3同肥公主

個summer discount多咗Game

多左game

Sorry
引用錯誤
我講緊PSN個summer discount 多咗幾款GAME

多左邊幾隻
次次都有watchdogs , Battlefield份

啱啱加？

應該係呢幾個鐘內加

我仲未登入到psn啊屌
個兩步驗證碼send撚左去邊啊

家陣新加
Strider
Thief
Wolfenstein: the new order
Wolfenstein: the old blood
mudered: soul suspect
Pixeljunk Shooter Ultimate
the evil within
GTA V
God Eater 2
project cars
ender of fire
goat simulator
Dishonored
Tales of Zestiria
wasteland 2
Fallout 4
Dreamals
Onechanbara Z2: Chaos
Dirt Rally
Arcade Game: Ms. Pac-Man
Arcade Game: Dig Dug
Arcade Game: Galaga
Arcade Game: Pac-Man
Pac-Man 256
Prison Architect
The Idolm@ster
Deus Ex:Mankind
Tales of Berseria
The Book of Unwritten
Rise of the Tomb Raider
The Elder Scrolls V: Skyrim
Dishonored 2
Bioharazh 7
Plutobi
Little Nightmares
Prey
White Day: A labyrinth Named School

係咪填錯電話
打去SONY叫佢幫你取消住先

BTW
無記錯果陣整2 step verification
會畀一批一次性備用pw你
你果陣無save 低咩

今日唔記得拎coupon

我上個月先驗證完

拎左都唔敢用住

+1
雖然應該拎得返40但都廢事煩

未拎 頭先睇email諗住拎返 都係要兩步驗證先入到去比備用pw

係咪Facebook 果D APP代收SMS

搵返你開2 step verification果個email
下面有條link
唔知你就咁禁入去得唔得

另一方法
試下插你張SIM去另一部機睇下收唔收到

xim4每次用都要駁返個手制？

即係點 張coupon 有bug唔撚work ?

之前都
送新果隻人中
而家hktv mall 送埋d垃圾game
仲有黎緊半年得隻gt sport
買switch 好過

就係撳email條link入去拎備用pw佢都係要我兩步驗證

應該都係server事la...
我上個月先收完code

間唔中比錢就叫我入code 我都係一撳就幾秒間收到 今日全日試左幾十次都收唔到
咁啱上網買野今日送到用sma通知我 我又收到喎 咁閘係應該唔關我電話事掛

係 要比曬錢先知work 唔work
你可以博下

我就work嘅

係

比$$都要入code
唔係login a/c先要入code咩

唔知啦 sony d野真係
唔係死psn就係垃圾網登記唔到保養

我好少用電腦login a/c
PS4(打機)都唔使入code

今日新入ps4 pro
想問各位巴打
一返屋企插電視玩無問題
跟住入房用remote繼續玩
之後出返廳再插返HDMI就彈不支援輸入訊號
咁係乜野事

用開手機app/手機入網頁買game 間唔中就要我入code
但次次都好快收到
唯獨今次唔知做乜鬼野傻左

得你一個係咁？
有冇手足可以一齊試下？

暫時又唔見有其他巴打/fb網民話有咁既情況
算啦 聽日再試

想問下兩隻差電座有咩分別 純粹方向唔同?
有冇巴打有用後感

去佢fb留下言，睇下admin會唔會覆你lor

頭先買Fifa，扣到40蚊coupon

屌佢追加優惠 好多大game正rpg

我都間唔中用手機app要入
但每次都係一禁等唔使半分鐘收到

$30買左dragon age年度版
down左成十個dlc，加加埋埋成百gb
已經感覺上回左本

+1
準備開始玩

用40蚊買左監獄建築師

見到咁多dlc 有d心動
但玩英文好辛苦

買左仁王dlc

一隻sony自家game都冇
諗住買bloodborne

本身有$50psn,再扣$40,諗緊買咩好， 暫時睇中titanfall2,呢隻好玩嗎？請問有其他推介？

肥公主上個月送左
lbp 上個月40蚊買到

我買左fallout 4 77蚊
下個月出goty 但唔想等

PayPal 個40蚊用黎預訂左Fifa 18

Grace覆我查緊冇得即退

lbp早幾個月都係免費

人老左唔想玩啲咁複雜既game 隻巫師3都擺埋左一邊

3日前先買pro

totally agree
感覺到巫師3 係好遊戲
不過次次想打機諗起要用腦去消化就收左皮

巫師3 我全清支線 地圖問號 dlc 打左over 200個鐘

都係
Witcher3我主線都未清完

反而無雙就成日玩

求推介

其實TOB好正 不過好少人討論

因為有第二隻伏到唔敢買

想問下有無巴打知paypal果張$40買plus會藉用唔用到?

今次tob 個價幾抵

等12 + 2 + 3 果d 啦

呢一隻唔錯啦 個故係王道左D不過好感動 GAMEPLAY又唔差

其實之前PC玩左 但係都想玩多次

第2集唔是ok 咩
見個價都算企得穩

講真 40 蚊就唔好搞咁多野喇 貪心的小狗

上次steam paypal事件 有人刷左千幾銀 ban左

唔知點解我腦入面出現左中國人三隻字

第2隻姐係邊隻? TOB?
D人話TOZ係大伏丫麻 我無玩過

toz係咪之前ps plus free過,玩過一陣即DEL,個戰鬥系統太垃圾

屌 真係on9
nier爆左3週目
但最尾個彈幕做乜尻
卡左係sony entertainment 到
原本10分 依家畀9分算

死多幾次會有人幫你

果到先係高潮wo
玩到勁感動

我部PS4依家一開機藍光一閃就斷電，之後就再禁開關都冇反應，不過拔左插蘇再插，再開機就會重覆藍光一閃就斷電既動作，有冇巴打知要點整？

上網查過，有人話係主機電源問題(網上有片係換電源就OK)，但都有人話係底板問題，要送去整。

*型號1206，過左保養。

有冇閒錢呀

換電就兩舊水搞掂，如果壞底板FB有間野收$680, 如果係壞底板真係換過部Slim算，依家就係想知壞咩先再打算。

『Amnesia: Collection』的推出日期將延遲直至另行公佈

會唔會9月都未出到

屌肯定佢無上到網
個度玩兩次都喊哂

child of light真係唔錯
ub難得好game

psn 12個月依家無野送
應唔應該等
利申依幾日會出機

有冇人知而家特價隻skyrim同遲d年尾出嘅 skyrim vr係咪同一隻game黎？
定係vr係獨立一隻game到時要再買？

機主post

要去其他po問

有冇人玩過Prey
用手制會唔會好難玩

唔是有DIVISION 咩

有Division送
就算唔啱玩都照買啦 當送隻game
Ps+好有用 唔好等

唔會 好似一般第一身咁控制

division真係唔岩玩
同埋要加三十幾蚊

我諗住買一個月先等佢有好野送再買12

見刀劍有特價想買，個特典版抵唔抵買

Uncharted大約幾時有偷跑？

抵

12+game唔一定成日出
同埋都唔一定會係你想玩既「好野」

想問有無巴打同我一樣有呢個問題？

買左個新耳機插落手制度諗住玩音樂game用 但我發現聲音個輸出有小小delay 可以點解決 （手制已經插住線都係呢個情況）

音game自己本身唔係有得較delay正幾負幾

你又岩
咁依家直接買12最抵屌？

我想問香港有冇party panic嘅碟賣 我見得us store有

應該唔關隻game事 我禁粒制 隻game即刻有反應 但禁出黎果下個音delay左

急玩online 或者急住想down今個月ps+既免費game
就買啦 你好等得既咪等

268starwar最抵，不過冇信用卡買唔到

Prepaid

EPC 有條友刷錢俾人Ban 左發爛咋

40蚊有咩好買

抵啦

成個月無玩
今日一開機要入番psn
咁我唔記得左個pw 就要去搞忘記密碼喇
去到個網直頭話我個電郵地址錯 話無依個電郵
可以點算

上古5 ps4版 會唔會好難控制

都唔會既
我諗應該同fallout差唔多 話哂同廠出 控制應該差唔多

得罪一句
呢隻冇mod真係扣好多分

Ps+成日都有優惠嫁啦

新uncharted The Lost Legacy ign 竟然比得7.5分

比唔夠錢ign

之前有utuber講過隻野似加長版dlc多過一隻全新game

如果當新野玩會失望

唔知關唔關事
我尋日開paypal 但無信用卡
就諗住用銀行（儲蓄）帳號入錢
但我未開保安編碼器 咁就親身帶住paypal提供既戶口號碼去入
但銀行職員話唔夠14個number
又話paypal提供既入數戶口係美國銀行
要收兩舊水手續費
咁既情況正常？

小毒丁想用40蚊優惠姐

要我用PayPal,不了

paypal未試過入銀行戶口 一直都係入信用卡

有咩賽車game好玩? NFS買唔買得過

依家唔係無左啦咩

自膠 搵到了

買張Tap and Go

咁係佢地on9,不嬲都話係 standalone dlc

GTA5 計埋paypal 40蚊
數位版就194
但係而家ps4 GTA5 仲有冇人玩

大把 , 就算係P3 GTAV都仲好多人玩

我知問呢個問題好膠
但真心唔明GTA V 既吸引力，上twitch 睇人直播揸車周圍走唔明做緊咩

勸你地唔好見有特價優惠就狗衝買game
真心想玩先買
唔係會後悔

有冇玩過？

同steam一樣
買咗先算

買switch啦你

唔準你阻人儲game
利申 儲game黨

我呢d買左一定要爆機/白金
見到成堆game會好大壓力
最近剩係買左閃亂同無夜
兩個都係特典限定先買
唔係都唔會買

我都諗緊買唔買好

無玩過
我怕買完唔玩 所以先黎問

九唔搭八

用slim 玩PBS 見佢跌fps 我呆左

跨行轉緊係要收啦

好後悔特價買左 the last guardian

有無人續左送star war個會藉
到依家都未收到code

ign call of duty 就9分 ，pokemon 就 too much water 7.8 分

Psn個免費刺客dlc
獨立成game?定本身要有隻game先玩得

1999

免費都唔識down黎試下

咁惡既

一開頭教學都冇 卡咗成粒鐘先知點跑同跳

有冇人有玩今期free果隻child of light??
打bloodborne打到好大壓力玩佢平伏下心情一流

想問下雜牌無線headphone係咪用唔到？

有 好撚正
個回合制好玩過大部份日系game

玩TOB 先定佢好

隻瑩火蟲搞到我好忙

Child of light應該好短好快打爆

收唔到+1

出左機冇耐 想問下點解同一張卡 就咁用張卡就俾到錢 但係連paypal就俾唔到
如果地址問題 又會卡俾到paypal唔得

我最後一日買, 明明話23定25先有, 但星期5開PS4 就send 咗俾我

要喺PS4 入面ge Message 到搵返封Mail , 入面先有Link

見到HKTV mall 賣緊ps4 pro，抵唔抵？雖然送啲垃圾Game

諗緊出slim 定 pro 好

係，得返全境

唔好買
Ps4得垃圾驚

信用卡7-11都買到啦 成日咁多人話冇信用卡

sony海港城3180,送多一個手制,簽渣打卡有100-200 coupon,目前最抵

4pro做緊promo唔要多一個手掣好似2880
不過普通mon要求唔高就slim算啦，未必個個體驗到個分別

btw ps4 game真係好垃圾

最近D機主咁nice既

mon同買pro定silm有咩關係

agger

paypal 幾好服務喎 特登打多次黎叫我再耐心等候下

Sonic Mania有無實體碟

Watch dog2 特價好似幾抵

why

2880邊度買

有冇人係打直擺部機?
早幾日換左個櫃冇位擺部機,
而家一係打直擺, 一係zip係個櫃既層板中間
後者試過玩1個鐘玩到層板都可以煎蛋, 不過部機仲未紅燈

想睇下有冇人用直立架? 同埋大家部機係咪放係通風地方

唔記得利伸slim

原廠直立架

淘寶is ok

Btw, 直立架事小，周圍通風緊要啲

幾錢蚊 部機 都係果百幾蚊

我想問點解揾唔到嗰幾隻ps2 game嘅？

香港冇開放？

話時話係咪仲有一隻free game未放出黎

用左1個星期6打爆左

咁真係要諗下有咩地方擺
冇通風位

百幾蚊好少啫
最緊要唔好整壞部機

個人認為 原廠會好d
淘寶d膠 老化 難鳩左就仆街

死出去啦

有無巴打係長期將部機較做待命模式唔熄機 方便遙控遊玩？

好耐冇開機了

有用果陣會咁做

冇用先off

黑白熊v3有試玩版 仲要等多一個月先出

預今日會再玩就待機
訓前就熄機
但好多時都冇跟

火影合集要556大洋

去到幕留人個集？

Psn唔見有

有冇人巴打收PlayStation $50購物卷? 有3張

岩岩買個時一直都係咁
但自從屋企跳過幾次fuse之後就唔敢了

係啊

笨大官網有建議售價
我仲要睇錯
原來係559

正喎，thx!

想買無線headset
筆直1500
有冇推介？
0090好唔好用？

有冇巴打買左官方出既DUALSHOCK®4充電座? 好唔好用

入手ps4 除左藍店 邊到抵入
黎緊9月出fifa 18 會唔會有bundle版

得

黃金
Fifa 19先會有，今年唔出

惠康百佳做緊特價

好似得

OK 7仔
fifa 21先出bundle版

係任post 講左句某某game有d悶即刻俾人咬
呢個族群d fans真係好恐怖

點啊

兩邊都係咁架啦
你以為sony冇咩

咁都叫咬
我就真係唔知某族群見人話某機未有咩game岩玩
即刻衝出黎話人係玩唔掂算係咩

呢到成日屌d伏game

悶都要上黎分享
人地即刻驚到冇聲出

你同佢嘈咩

咁都叫咬
我都係唔好應你好D

？

話說我都試過係到post過d mhw game片話switch mhxx垃圾
點知呢個post d人叫唔好咁 竟然冇人附和我

反而任post就間唔中都有人笑下ps 然後一班人附和hehehaha咁

呢兩個族群邊個信仰度高真係睇得出

有時係d post撚到fans發嬲真係好撚好玩

Pish

隻白色情人節好似幾好玩咁
但中文版好似冇日語

Uncharted有偷跑未？

你係咪放十幾條武器片果個
我講左句 唔好影衰post

你去其他論壇 sony死忠咪一樣
係呢度機主post少d
平時呢度咪又係圍爐笑xb笑老淫
扮咩sony fans高質

呢度果D唔係少D
係會直接出去搵人撚姐

本身韓國game黎 唔知語音有冇得揀英文

我咪講左囉

759最撚抵，會員卡有七折

我俾人屌 係咪覺得呢到同你d朋友好大對比

收到風 你老母進行大特價

你阿媽大減價益你阿爸

同問, 隻game 好似冇人理咁

當DLC 又太長 當新作又太短
兩頭唔到岸咁

係兩登講witcher3小小缺點都比人屌到飛天

ign比得7.5分

Ds又咪係

應該W3多過ds3

都差唔多架啦
唔係話ps4機主post有品d 係除左屌買機主之外都好少屌人講遊戲好壞
不過出面有好多ps4 game post都有咁既情況 所以唔可以淨係話老任粉
兩登仔好多都好惡

$40PayPal淨係summer sale d game先用得？

no
你用黎增值錢包都得

佢唔貴唔好expect好靚聲

Btw有人話好夾耳，我戴左兩個星期左右已經無左呢個問題

想問PAYPAL果40蚊優惠可唔可以預購新GAME?
想用果個優惠買2K18

可以

但我增值左50
佢都係扣左我50蚊
無用到個優惠

用PAYPAL入左$50蚊落PSN無做到$40優惠

無野了
自膠

睇paypal個帳單先會show

無SHOW
張優惠仲係錢包度

uncharted 仲未有得preload當年數碼豪華版分分鐘聽日中什先可以download

我無揀就話我抵死姐
但我一早揀左是喎

有無set Paypal做default payment method?

賣fundam. Versus日版 有意留tg

放二手去隔離post啦

40蚊優惠係咪完左啦

到期日 2017年8月23日

增值唔用得wo...第一日出就打去問，佢話唔用得

PS: We have everything ready for big news tomorrow!

利申：我充值$50係work既
1）登入paypal拎優惠卷
2）playstation store網頁版我揀充值50
3) 增加paypal個付款方式
4）俾錢
5）成功後收到email話用左卷，計我俾左$10

得啊
冇問題

同梱機

升球大戰版

地獄之刃ps4版係咪出左啦？

ps5

啱啱用左個優惠 都係收到paypal email $50-$40=$10
唔明你點解唔用得

今個月刀劍優惠
但我已經有psv版
仲要買埋dlc
但ps4玩好似順啲
買唔買好

我想知點解我個fd 睇我玩gameplay但係佢d畫面會lag 關wifi事？

你/佢Network廢

lost legacy出啦

有愛就買

唉也

點算好

fifa pre-order 449咁貴？

不嬲都咁嘅價
係街價先平<400

uncharted the lost legacy 竟然44 BG

大小同內容唔一定成正比 畫面都佔好大部分

我宜家都係咁，新增PayPal唔得，Tap N Go 都唔得，咩都做唔到

原來之前有買uncharted4數位版可以免費玩新uncharted 好在睇一睇 差d出左去買碟版

屌，會唔會咁爽

豪華版就有

係咪今日出左？幾錢

壞左又過左保可以拎去邊到整？

用左個$40黎買FIFA18

葵涌廣場剛剛買 $265

可以點解決

咁我想問問 paypal 個優惠可以買 psn 會籍嗎，定係只可買game 同充值電子錢包呢

你充得錢包有咩買唔到

ps app 個第二螢幕有咩用

psn唔見有既

有wo

換機啦，醫返都曬藥費

鐘意既game唔怕買幾版

係喎，已經搞掂

屌 儲值50蚊冇扣到劵

Sony fatfat
呢幾日咁多人比錢

咁我想買會籍又冇信用卡，係咪要買3張tap and go

點解要買3張

有咩單機雙人game必玩

NO

100蚊一張咪買3張

你當八達通，要用就增值落張卡到
但係呢，宜家唔知做咩事，用唔到張TapNGo

the world without velvet is the only thing I can't bear

佢開一陣就話過熱

屌你老母買左隻0090一個月都無 同我單邊無聲
仆你個街好撚煩啊聽日仲環打風啊

有冇咩game適合一家大細玩?

Monopoly

一定係肥公主

O fuck TOB無英文配音......咁咪喊唔出

star war 豪華典藏版 同 終極版 有咩唔同？

仲有個季票？ 特價 $52

古惑狼？

我個fd同我講until dawn

掂wo

Ps4真係勁少呢類game
高達都cut埋

等無雙出?

Amnesia係咪走左數？

好似話9月啊定唔知另行通知

另行通知 -> 8月17號 -> 另行通知
走數中

黎緊既knack2

點解ps4 d限定版主機硬係唔出pro版？

當年ps3我都係買限定機

因為sony都覺得自己d slim機賣唔出

隻game delay唔係因為要up 4k咩

推又推部slim 真心戇鳩

岩岩話我不附合資格拎優惠券， 係咪已經完左？
已經確認左信用卡

求救

小學雞？
插lan線
再唔得轉plan

想問一下係外國既巴打
大家點樣買game or充值
因為香港既psn唔受外國既信用卡同埋paypal
有時網上d點卡既手續費貴到驚人
以前都仲可以用外國既信用卡去俾錢
依家想幫襯都無辦法

真心有邊隻VR Game 值得入手？
買咗返嚟淨係玩過Damn game

個paypal 優惠完左？拎唔到coupon

見今日打風無野做，刷多兩個PayPal 充落psn

有冇人知邊度有得訂日版太鼓game連鼓

hkqgamer 650
元朗喜利 6xx
利申:訂左

thx

hkqgamer我睇佢fb都係得中文版

正
打風玩uncharted先

唔怕BAM?

想問下PS港服 Nier dlc 係咪下咗架？搵唔到

係啦，咁勇

請問有冇越戰 或 二戰亞洲區嘅game推介？

抱歉，你可能不符合此項優惠的資格。

Skyrim 定 mass effect 抵玩啲

winning18同2k18會唔會有人炒

唔增就笨

我有豪華版，免費遊玩中夾埋平過分開買好多

我都係

黎緊星期五出果隻火影經典傳承合集，有冇巴打知洗唔洗訂 唔多見到有消息

好似係因為滿左額

我都想知
冇咩人討論

Save data corrupted
有冇巴打試過

平時有連cloud就down返落去

想知加一

今集uncharted真係有d短

爆左？

巴打們有無玩ps4 vr +支槍 farpoint
睇片覺得好正 想為左隻game 而買vr

隻白色情人節都ok好玩

為一隻game就三思啦

故事模式短過正傳

當然啦 但比想像中仲短

都唔係既 vr game 本身興趣好大 其他都會岩 但想知道係果把槍玩落感覺係咪好順

好似有得download 了

我上個月已經訂左

到時佢扣起哂D特典,你地就GG

去賣GAME 啲人為幾十蚊排 見到都唔想理

幾錢

有冇人買伊諾克續作

玩左成年單機
無買過ps plus

見有child of light同assassin creed 今期算唔算抵買？

唔係掛 邊到訂
sony store 會唔會有得賣

child of light比想像中好玩
刺客反而覺得好垃圾，玩左陣就del左

自己去問相熟老板

之前隻火影4咪送鐵板既，好多鋪頭都扣起左黎分開買。。
同類既有巨人條手巾，數碼暴龍隻CD

之前玩黑旗覺得幾好玩 呢隻唔知點解開頭已經頂唔順啲操作

呢隻玩大刀同大炮幾爽

就係無先慘呀

FARPOINT必玩，真心正。其次Rush of blood，真係會玩到叫出黎

Driveclub麻麻，可能個人問題有d暈。

VR World都正，不過每個遊戲都唔長，岩用黎招呼朋友

其實直接去問有冇得訂，同埋問佢包唔包特典(有d鋪頭唔問就唔俾)
唔放心既，係張單度寫埋連特典

順，玩到後面打外星人，真係要用支槍個準星，單眼咁aim黎玩

Batman都ok
不過太多人以為batman係打打殺殺嘅人

想知大概幾錢 聽日太貴既話唔買住 唔想做水魚

火影都要炒？

今集送鐵盒同畫冊

合集game好難炒最多幫你特典斬件

官方定價559

對上隻Gundam breaker 3同darksoul3合集都炒唔起

聽日去完sony store 冇就落信和搵先

第一次買 唔知

今日出左隻重製版One piece unlimited world red
有d想買
有無人玩過舊嗰隻 好唔好玩？

細有幾細啊
一齊討論下咁做有咩下場 幾好啊，又有少少少動作成份

呢隻都講得出，不如玩奶排招呼朋友算

batman係用盡VR既代入感，好多互動，不過真係太短了。。。未high盡已收皮

部ps4唔夠位了，巴打有冇外置hd推介？

有冇咁多GAME要成日玩啊

有時特價咪買左先 好少買實體了

可以再download wor

人中0真心好難收
好似無人放二手咁

好GAME係難收D

巴打應該係D down完未玩哂,就down第二隻

之前好多人放

定係你收個價唔太好?
如果急玩 可以比多少少

Fallout PS4 同pc 可唔可以一齊玩？

火影合集已出
$509

諗緊仲好唔好買FIFA18
2月見特價買左17都係玩唔掂就擺左喺度

反而而家收horizon難d

FIFA啱啱出既話, 應該買碟會平啲喎

邊到？抵屌喎 一次有4隻game(我本身一隻都冇）

同埋係咪有鐵盒，美術書同博人12mins

PS store

cwb? 放工去先

原來講緊digital 版ps store, 我load 錯左以為sony store

隻火影究竟係合集(舊GAME)定有新元素係入面?

PS4 FB PAGE班小學雞走去玩古惑狼笑撚到我

新果隻係新忍出擊但未出

合集係將本身既終極風暴1-4 (成套火影）合埋一隻再畫面提升至HD,3 4變繁中，岩哂我呢d 之前冇game 既人

係 如果本身無玩過就抵買

thanks
即係op同火影都係舊GAME黎
收到D EMAIL講到好似全新GAME咁

冇係ps4出過，咪新game囉

連續三次死同一個位
如果我過到關，我會好感激阿爸阿媽。。。生我落黎

突登去睇 好好笑

今晚有 DFF Beta

信和好景 458-499都有
已買

幾抵，包咩？

鐵盒，artbook
一隻碟3部曲，一隻碟博人傳
另外一隻碟博人12mins

原來今次用膠盒載哂所有野

有無巴打去個188睇有無？

$500
利申：玩過3,4 冇玩過Boruto

460

去緊

188 二樓$460

三隻碟

期待

佢個DESIGN好驚啪爛隻碟

好心參考下OUTLAST喇

好似大陸d翻版碟

已買
想問下第一，二集係咪無繁中

冇

除左一至四集之外
最新果隻博人傳都包埋嫁可？

COD BETA 洗唔洗預購先有得玩?

dl緊

唔洗 頭先玩左一場 比人屈到pk

DFF 未有反應 唔會係中午12點掛

正常咁寫都係指中午十二點

巴打 係咪想買 VR?
我買撚咗一星期好後悔
原來間房容納唔到部機
唔介意買2手 可以pm我

點解唔去PS 試玩左/上官網睇下要幾大範圍先買

人中之龍2重製

how much?

想問dff係咩？

等到9月先有game值得買

有咩game ？ destiny？ 悶左好耐 等緊gt sport 同太鼓

本身非火影fans，初初諗住買嚟玩吓順便當睇吓故仔，但原來1，2集係日文，可以慳返

dissidia final fantasy

closed beta要預先抽

其實未玩過3，4 都已經抵，1 係PS3 game 黎
可能因為我係火影fans 啦

same等緊太鼓 mhw 同埋dq11中文

發現我鍾意玩果啲game都係ns 果啲。。

正

用左paypal40$優惠是但買左fallout4, 好正，估唔到會沉迷，玩生存難度玩到好爭扎，好有walking dead feel.
埋單77$ 真係抵到爛，但season pass 勁貴成三百幾 ,希望遲d 有discount

我都係因為mhw先唔賣機 一尼番工都冇乜時間打 二尼冇乜真係好吸引既game了

9 月都係nba 2k18 同fifa 18
10 月就gt sports (hopefully)

有無師兄renew左psn送division果個？
大約要幾耐先收到code?
上網話within 5 days

尋晚試玩左陣cod ww2..

除左畫面靚d 之外， 個射擊系統都係永恆不變.. 全場9衝 之後鬥快禁制去殺人
禁左Zoom 之後 彈既散射同槍後座力=0

唔通冇得雙打

無追開post
有無人等緊龍珠

有無人試過雙打
Btw 大埔藍店458

我買左488
我見有1p vs 2p選項 應該可以

上星期買左plus 送星戰已收到code

Dragon ball 隻 xv2 有冇清玩過，同1比有咩新元素
係YouTube 睇畫面，好似第1集仲吸引
xv2信和要420蚊，1就2手我諗80到100

UFC 2 25折
明食Tmr McGregor vs Mayweather條水

我頂
冇中文都比個英文黎啊

等左幾耐先收到code?

一開波唔知做乜搞到我係木葉入面亂行

放棄了
直接玩3算了

第2集先最好玩

堅持就是勝利

一直覺得仙人mode 係最型

自來也個段最癲

光明之子 好唔好玩架？

ok ga

好似係橫向動作game
今晚dl先

400 蚊是咪訂炸

原來個肥仔 $390 不過之前好似有巴打話佢會坐地起價

回合制RPG
幾好玩,我都玩到爆機

Hkx?

呢個價同街價有乜分別

訂咗都起價就屌柒佢老母啦

btw呢間仆街狗也不屌

訂親都無起價，減價就有

我同我細佬同一日買，都係第二日就有

無知一問
PS Store上點樣淨係show減價game
狗衝左UFC2 $85

Dff 個beta係咪人人都有

用ps 鵰睇

無野了
原來上web版限時優惠會show晒出黎
但ps4版淨係show隻ezio
thx

$85包DLC ....抵唔抵玩？

想問下gt sport鐵盒版係咪去藍店就有得訂，唔該晒

我抽到
玩左陣

呢間而家愈賣愈貴 出面火影賣緊458佢第賣520

我想問下冇啦啦連唔到psn係咩事
可以正常上網
明明尋日都無事

唔知一二係日文版就走去買
官網寫到明，如果你係psn單買一二就係英文版

直接問喇，間間唔同

咁多位巴打打攪曬，小弟想入部ps4 出年同fd 主力打下fifa18，有些少問題想請教下

依家買好定等佢有綑綁裝先買好?
ps4 slim 其實夠唔夠做? ps4 pro 貴幾舊值唔值得買?
如果去hktv mall 買點睇?

利申: 第一次買問題比較多

你仆街喇...

躝

做咩
係咪問錯野，係ge 我say 個sorry 先

sorry，咁我出番去先
出面開左個post 如果有巴打方便就幫個手答一答，打攪曬

見你咁好態度就幫你推下啦

落閘！

我第二日晏就收到code btw, down曼哈頓內容慢到痴線 要50幾個鐘

太鼓日文版同中文版既歌係咪會有唔同

街機中文得台灣同大陸歌無日本歌
日本得日本版

PS4 版唔知會唔會跟街機

黃金買咪算

我一早知 所以係巴哈睇d 日文翻譯睇左一陣就識過 d三星條件

唔該巴打先
遲下買左再入黎同大家討論下

間野直頭弗上腦添啦
又要就時間交收 一係就要去太子
咁不如直接去mk/ssp舖買屌 重平過佢

比隻狗咬爛左個手製係咪唔會有保養

開鋪嗰陣仲要自稱良心店唔炒價

無知一問
係咪個電腦mon只要有audio output個窿
我直接插喇叭條3.5mm入個窿到
咁玩電腦同ps4果陣喇叭都會有聲
仲洗唔洗唔洗搞其他野

而家用緊iphone耳機玩
如果得就順便換個新電腦mon

我用nevgator 100m上綱，但連lan線落主機測試得6m,有無方法set返快thanks

好多片假,搞到睇得幾辛苦下

Thx

開頭都有支持佢 真係平過出面/出面炒佢都做正價
自從出左switch之後佢就愈黎愈惡 平又冇平過人 放便又唔係真係咁放便 態度又唔係好 而家仲要貴過出面
倒不如收工出去買完炸炸臨返去玩好過

100mbps除返開好似得十幾mb左右
建議你讀返it course

ps4 測速好似都係用bit 唔係byte

呢間野好撚多打手架

你幾時買，我都等緊收email

唔會係人手出code咁慢吖………

我訂過幾隻game又未試過坐地起價
就時間交收好正常,唔通24小時出現o係你果區咩
不過賣得愈黎愈貴又真既,除非佢講明訂game價,否則都無咩必要幫襯佢

出左歌list可以睇下 我怕dlc唔有唔同

日本版有歌list

有時用PS4睇youtube或者Netflix都好細聲
有咩計可以tune大聲d
講緊電視已經開到好大聲

講到人地無平game咁，隻芒亨同Uncharted dlc咪賣得好平，無人叫你買game買死一間，比人話黑店既良品一出巫師三優惠咪又係大班巴打沖去買，根本無野搵野泥講

搭單問 呢家做緊fifa 380算唔算公價 有時寧願放工順路經太子就鳩衝返屋企打機算

我都擔心佢香港版會鬼唔馬6
仲未決定買邊隻好

唔會掛。。得呢啲歌我諗dlc都走唔甩。。
咁港版生生性性跟返日版就唔好搞到我psn要開多個日帳

我記得唔係收email喎，
之前送ff15個陣，佢係直接send去我psn個inbox到
無收過email

講左有dlc 分6個月出 每月5首 (類似係咁)

DLC其實預左買

咁都冇人屌？
Btw hi 打手

邊會咁快有公價，官方訂購價係469，380我覺得好平，當然到時街價可能會更平或更貴

實平過$380 啦 ,年年都有兩個版 ,睇你玩唔玩果個mode
平d 果個版會比定價再平

有冇巴打行過188見到全民哥爾夫有冇偷跑？

Ark偷跑左

ps store又做緊2款5抑活動

之前屌呢間鋪佢都衝出嚟護主啦

分分鐘係個肥仔黎

除左就我交收地點就無咩可取之處

9衝左$85 UFC 2

又翻炒 不了

我純粹覺得HKQ訂game唔洗食炒價，良品有偷跑game，千代田2手換新game個價高，不過都係個人意見，有更好建議不仿出聲，人身攻擊就唔好quote我，唔覆，得罪左各位巴打就講聲sorry先

要不是McGregor

有無game 抵買？

好難打

Horizon
我見好多舖頭都返左horizon 仲係賣緊398

我都覺
係巫師既節奏

bb 同bb old hunters edition

0吸引力 大作除左horizon基本上同上次一樣

識買

重力2 買唔買得過,岩岩玩完1

係同上次一樣

買得過

好吸引 不過平時無留意UFC

Tap N Go 係未已經用唔到黎買野？

比cpu屈地戰

想問下ps4 係唔係可以用skype 傾?
本身有班玩開既用skype 我次次用電話打完都無電

Spider-Man 係咪18先出？

黑人問號

ark中文版係唔係今日出 唔見psn有得dl

見到有實體賣

PS 入面本身就可以開咪講野...

隻火影經典傳承有無得一機雙打？

部初代買咗接近3年, 個彈碟問題整完又壞

3年啦，換PRO啦

Rise of the tomb raider 巴打有咩評價

佢地嫌唔穩定

PSVR減價$500

其實個camera同兩碌棍係咪非必要 ?

camera必要，按摩棒先唔洗

按摩棒我有ps3果隻係咪用得

係 同一支

Btw
尋日終於第一次同女友玩隻Lego Dimension

點知個Gandalf Game tags read 唔到
上網睇咗個暫時既FIX 方法
不過D人話次次都要FIX
仲要玩一兩個鐘就FIX佢一次
所以家陣問緊有無得寄畀佢整
水貨GAME真係麻煩

4一定有
123要check check

諗下買唔買先

除左BIO7或者summer lesson呢類game
又好似冇乜野玩

鹹濕排球

batman好正

明明之前有玩過白色情人節VR demo
但唔知點解唔見有出

如果只買兩隻, 有無GAME推介 或者 買邊兩隻最抵

利申: 唔要重力異想世界, MLB, Fat Princess Adventures 同所有 VR GAME

買黎山積

想睇片就買1886同beyond 2 souls/heavy rain

我都想問

GOD OF WAR 3

其實睇唔睇到VR av?

silm機係咪玩唔到vr

google dmm psvr

都得
但對比起PS4 Pro畫面差d同lag d

結論係pro + vr先係perfect march
利申：未持有pro + vr

咁唔諗vr啦

我都係用tap&go 買啊 無問題

見呢度好似冇人講過 提多次
有買Ps plus嘅記得拎amnesia

呢隻game好玩咩？
對恐怖驚無興趣

新手一問，我想問隻火影博人傳係咪會有齊終極風暴4嘅內容？ 二手300蚊抵唔抵入，見到終極風暴4都係200蚊，想知博人傳有咩分別

出左經典傳承 包終極風暴1-4 (連博人傳）
都係$460 點解仲買終4

今日買ps4 2480
比官方定價低左200

咦 肥仔隻火影合集由520減到480喎
打手做到野下

2380咋WO

我深水埗藍店買 但係佢出單2580
CUH2106B

肥仔moon 住個 post
Between ，hello 肥仔

係咪有巴打藍店買465 ?

藍店2380有手制送WO
你去左邊間

b2s 好正

噓 比次機會肥仔啦巴打 啱啱先劈完價 比你講一講又要減多十幾蚊 好傷架

應該1TB 黎

上youtube睇哂gameplay當睇戲

唔該我差20蚊買殺耳達 麻煩減減

2680係1tb

係1tb 佢送哂

game golden買

咁ok啦 加100多500gb

諗住500gb都夠玩
有無GAME送

呢D game自己玩好過睇人玩
因為人地D choice未必係自己想揀嘅

應該行多幾間先買喇, 隻手制都幾舊水

諗住藍店實冇死 點知check番
點解個價位平左200 咁搞笑
係咪因為冇送手制

可以咩都唔要 淨機1980

有d想玩重力
聽講上年plus送過一代
但果時未買ps4

我想問下PlayStation 個d現金卷可唔可以拎去藍店訂game

PS plus送左兩日

同問

係你地比人屌之前 我勸你地自己打去開sony/藍店

有無巴打有買最新個隻海賊王？
覺得好唔好玩？實體版幾錢？

FYR , 3ds 版唔洗一舊水

Ps4版呢咁

係咪出左隻新bio?

想玩就買
驚唔抵咪買碟玩完放番出去

God of war2 好唔好玩？
無雙式玩法？定uncharted drake collection保險d

想買horizon但唔知夾咩好

大埔藍店第1日賣458 之後變咗468

幾時知9月送咩games

美服好似出second son,香港跟就正

Day one 188 $460

之前好似出過?

好似買plus送過
不過每月free唔知送過未

想問下嚟緊10月係咪會出GT限量版既BUNDLE?
有冇咩方法可以係香港買到
真SLIM機主 不過覺得GT個LIMITED EDITION幾型想買

之前果個係dlc,好似今個月隻刺客咁，今次送正傳

港服明天公布

係就正
可以試下中二病天翔

見ufc2特價 忍唔住買左

想買vr玩 但個距離得1.5m 夠唔夠玩

唔夠
我女友屋企都係得1.5m
成日玩玩下話出area
又會有d game reach唔到

搭單問最平既軚盤要幾錢 阿爸想玩

成日玩玩下就出

有無人屋企有兩部PS4

我想一set過買晒 買比人
但上網睇限量版好似唔係香港發售

全民golf 有冇巴打有買

岩岩先出買2半價
佢邊敢送

傻豬黎 上次夠送fat princess

想入TLOU
但之前99蚊實體
而家買99蚊數位好似好戇鳩

幾十蚊就品洗諗喇

颶風之翼 700蚊有找 有冇人用過？ 過千個d太貴唔想買

我嗰陣99喺信和買實體
而家有人收120

TLOU果隻SHESHE DLC係咪要另外買?
定正傳REMASTER已經包左

純粹玩下既好似ok 喎，我見好似大廠果d要3k up 新手又唔想一買就咁貴

呢個10月又想買太鼓又想買軚盤

我都係2樣都想買
冇玩開賽車 怕自己三分鐘熱度 唔想投資太大 但香討有d人話會有少少delay 有冇人用過 分享下

包左

9月 plus game list出咗未?

8月尾都未見有

聽日 好似係

新uncharted down免費個版本係咪冇主題送？

50幾蚊當食多左餐飯
買定得閒玩吓

岩岩買左豪華版
見好似有多5個payable characters

Tyson , Bruce lee

平時無留意ufc
純粹可以有隻game雙人
所以無買豪華版
Bruce lee 係幾正嘅

我用緊，唔覺得有咩問題，唔覺delay，軚盤仲識震
$700個人認為好抵
想玩賽車遊戲既新手好值得買黎體驗
缺點就係我個油門腳踏踩踩下宜家「依依」聲，想落油都唔知落係邊
同埋軚盤後邊已經有得轉波，右邊仲整個上落波棍唔知有咩用 搞到成座野勁大個

利申玩緊project cars/driveclub
Project cars 超爽
Driveclub 玩手波我較唔到用後面塊片轉波，係setting較都唔得，唔知點解 焗住玩自動波

Sao cross save問題

版本一樣玩玩下都cross啊到。

話錯誤 讀唔到

更新？

睇完你意見好想買尼for gt sport用
btw 唔係好明咩叫想落油唔知落係邊？

加速俾油呀

唔係得2個腳制一個brake一個比油咩 點解唔知點比油
利申 P牌仔 唔好屌得咁勁

有三張50蚊PS現金卷 買夠100用一張
有咩好買

如果有沙田巴絲會去好運間藍店 或者Sony store買有關PS 4野 出game 出機出配件乜都得
可唔可以叫埋細佬我 想用左呢三張卷佢找番買部筆卡數

tg
連登有愛

game嘅腳制踩落有聲即係潤滑油唔夠磨到邊所以出聲
巴打話想加油即係加潤滑油落腳制等佢無聲

終於明 多謝巴打解答

豪華版先$8x
拎黎笑下派下膠抵到爛
上youtube睇人整人仔笑到仆街

汽車推推

正喎infamous son 有中文就更正

DEEMO都有
可以拎返部VITA出黎玩

Ps4得兩隻game?
不過好似兩隻都幾高質

有得玩鳳翼天翔

second son前幾日$100收左隻

依隻野仲值100咩

次子都有即係1886指日可待囉

水魚係無價

On9仔一問，係咪可以NA ps store買game再用hk ps ac 玩
想d盃落返hk psn

deemo正，雖然ios已經有

the last of us

仲有RIGS (PSVR), Tokyo Jungle (PS3)

Tokyo Jungle正阿 但記得好似送過

有無人買左半價個second son

都成兩個月前既事啦, 仲咁記仇

想問一問太鼓日版同港版係同一日出?

又有苦主

新手無知一問：點買ps plus最著數？

12+3 / 送game

有無巴打有留意Absolver呢隻game
係外國好紅咁 但hk ps store仲未有

又係你條柒頭

呢隻game hk係咪冇

想問如果買左12個月既PS Plus 卡
有送game 果時redeem 會唔會有得送

要ps store 買先有架喎

早知唔貪動物節送$30 果個優惠

你隻初音唔係咁貴放 已經抵返喇

見到佢動漫節賣到而家

兩者有咩關係 佢地又唔係打孖一齊既優惠
千代田都收二手$200，我又未開佢，要我將佢當二手賣倒不如放比千代田，同其他想買二手既人同歸於盡

呢個真

其實有無game 鋪會收一手 game ?
定係要當二手放？

有，收開二手既都會收，一般會好價過二手

我諗個價只係高二手小小

Middle-earth™: Shadow of Mordor™-年度最佳遊戲版 PS4™ (英文版)
30蚊sosad 唔知好唔好玩

The Heavy Rain™ ＆ BEYOND: Two Souls™ Collection
係咪2隻GAME黎

買game 去二手店（gameone果d)定係lihkg買會平d?

好玩

B2S好正

剩係故事我覺得B2S係同類型game最正

一隻隻
前幾日上網有人2K17開價200
早半個月出街見過150左右

果陣用PS3玩先癲 ps3咁既機能都推到咁靚

當初買佢係因為想買heavy rain
點知玩完鍾意佢多過heavy rain

On9 仔想問下即係今次無得down Tokyo jungle?

無PS3得PS4

有冇邊到買pro抵d
do話就出新一部ps真定9up

真，等ps5先買

各位有無大掣推介想買嚟打格game
mad catz係咪實無死

等PS5 pro

Diu原來無PS4版

內幕消息 sony 就快出ps5 打 apple iphone 8

大家都係去好景多？

間廠都執咗你唔怕冇保養咪冇死囉 都係得番TE2同TE2+嘅姐
如果想有保就RAZER(唔好又講N年前壞制單野 SFV之後好似未見過RAZER打比賽壞制)
同埋你宜家睇人比賽大路都係得TE2嗰堆同RAZER嗰堆
HORI就唔建議 除非你用得慣支桿
仲有拳霸我望過一次D價就唔駛諗
利申：TE2+未執嗰時買 如果宜家買我諗我會買RAZER

放左部ps4 pro 等ps5 pro

select 2 50% off真係好撚癲
3舊水買到horizon + last guardian

部PS3仲有開黎玩表示

雖然已經有兩隻黑色普通手掣
不過隻午夜藍手掣幾靚
但係要成468

我買咗銀白色手制3個月
結果出隻銀黑色手制仲靚好多

btw等第日特價再買

小弟有部ps3
想問邊度仲會收

唔一定照定價

而家d掣幾錢左右？

我對Horizon同Gravity Rush2有興趣
Horizon有無需要買deluxe?

冇乜
得啲新手裝

岩岩入手pro 同埋地平線

弓箭瞄準有冇得用體感？r3瞄好難用
玩switch zelda 好好瞄

好似無 其實唔難瞄 隻隻索斯機械獸都咁大隻

諗住買heavy rain collecttion 同重力2

?$ 邊度買？

3180 海港城sony, 送1制
渣打卡另外送100$

用用下就慣 我當初唔識用玩用矛劈怪劈到過左2/4劇情先瞄得快

9月份嘅ps plus game 幾時先有得dl?

通常都係每個月第一個禮拜四

想問下有冇巴打玩過隻戰國Basara 4
最近見佢送手制想出機
但GT又未出 真三國無雙8又未出
所以先買依隻玩下

利申: 只係o係ps2 玩過basara 2...

等PS5

宜家仲有冇得訂GT Sports

有無人知元朗喜利收唔收二手game

PS話9月8號開始預購 唔知係部機定隻game都係

知唔知ps4 街霸英文賣緊幾錢
全新/二手

荃灣$148

有點遠
師兄講緊呢個價係新定二手

全新 見到有啲人放二手都係放120~150 有時仲貴少少

難怪 今日係某藍店睇到 150
二手app $140

試過見到有人賣二手$180

英文版預左用唔到DLC
而中文版一般要到200以上

dlc係乜 新機主 唔識

general story
season pass

general story我用美服psn download

有冇巴打插外置hard disk 會成日load唔到？
去周邊機器睇冇，去儲存空間果到睇又冇
我次次插隻hard disk都要reboot幾次部ps4先搵到
我想知係咪正常

利申：通常過完game會去停用隻hard disk 先拔線

有

今朝瞓醒開機，部機藍燈閃一下就熄左，拔電再插&換個插頭都係咁，開唔到機。
到底有冇方法救到，定係部機已經打柴

長按冇用，連安全模式都入唔到

提你夠鐘換Pro

冇PS+，冇backup save

重新開始

唔怕，獎盃與你同在

個50%優惠 想買horizon
但另一隻有咩推介 (已有uncharted 4 同123合集)

獎盃於我如浮雲
有冇巴打知道可唔可以拎去整

bloodborne/重力2/last of us

Horizon deluxe

成日形住Bloodbourne會有日PS+免費download
我都煩緊Horizon搭邊隻好，已經有TLOS同UN4321，要響GR2/BB/食J中間揀一隻

一係買隻平野囉
Fat princess , ratchet 果d

之前psn+免費果陣down左

買唔買parappa 好，但psp玩過晒，又無新野
Horizon grush 買有，搭隻last guardian
其實heavy rain b2s 有無恐怖位，名作幾想玩，但心血少唔玩恐怖驚

無

有保養咪整，無就上pro啦

Heavy rains 唔恐怖， b2s 有d恐怖位

ratchet 未玩過幾值得玩，但網上應該60-70會收到有人放code

但b2s個故事高質
個人鍾意b2s多過heavy rains

年尾出

Kamen Rider

笨大永不錄用
隻高達仲未嬲完

好少聽人講b2s好過hr
我自己都係鍾意hr多d

不過b2s個遊戲排序

一定會出好多要比錢既DLC

開多個user用hk psn，down曬啲game之後轉返user咪得

登陸為常用ps4

建議你玩左巨鷹先再玩horizon，否則個操控實屌晒鬼
除非你係汪達迷

逐隻逐隻角色賣錢 仲有唔同form, 特別電影版form .... 諗起都fat fat

但唔買唔得
最愛迷惘

未必嘅 之前個集都係得無料dlc

Life is strange 前傳 racheal同chloe真係好sheshe

想問下日文game會唔會load得番中文版個save?
例如人中0?
唔該哂

呢期買機邊度抵？要換機

不會

花式問出機

上次黃金買平出面幾舊
出面食水好撚深

真心咩

我都黃金買機
送好多驚又送手制

有冇天命2偷跑?

唔玩喇
你求其搵間藍店買啦
黃金就唔好去喇

slim 1950
pro 2950

近排先發現，ps4手制點轉1同2制
ps3果時可以就咁1制轉2制，2制轉1制

頭先188問
slim都2xxx

yes，玩咗10mins就封印咗

今個月特選GAME,$30有middle earth shadow of mordor
有無人玩過有咩COMMENT?

等緊就黎出既第2集
第一條未玩過

好玩
一開始有d難，中期開始爽，後期會悶d因爲已經屈晒機
玩法幾過癮，可以係咁收手下，幫佢地上位
但支線好重複，last boss直頭有：下，唔係咁就完掛。咁嘅feel
結論，而家咁平一定要玩，除非你超唔鐘意中土背景，又或者見到英文會死

另外下集再強化收手下嘅系統，而且可以集合d手下去攻城，不得了

2掣禁PS掣，之後登入返本身既ac

1掣入guest